有無人有hollister discount?

如題 想送比朋友

個朋友同你關係都好梳下喎
送份禮物都要搲折
不如唔送